LGBT問題

如果有一個gay嘅女仔拒絕一個異性追求者
之後個追求者覺得自己嘅性別係女
吿番個個gay嘅女仔歧視佢係佢身上貼性別標籤

個問題係咩